填鴨式教育仲害死幾多學生

將啲知識瘋狂塞比你 完全唔理學生頂唔頂得順

屌真係讀到好撚辛苦
每一日都好想自殺放過自己

你只是數字

Sad but true

學海無涯，回頭是岸

廢柴係咪唔應該學人讀大學

唔撚讀咪得 咁辛苦做乜

我都好想 但比咗咁多年學費唔讀埋好敗家

讀書究竟為咩